挪威的森林

每次同佢一齊冇意義咁行
就好似挪威的森林渡邊君同埋直子咁
一直係東京既街上面行
大家都冇講嘢
甚至唔知行到邊
但係都會享受一齊行既時間

另外一個場景
係綠子同渡邊君係屋頂上面
都係冇做啲咩
望住身邊既街
一齊見證黃昏
就係咁簡單